[夢想成金勁搏] 九月二十日田草十場賽日討論區IV

屌你老母賀銘年高瞻遠矚阻撚住曬

馬PO精選成績 (已計算16/9成績):
新力必 313
金仕芬 202
saho 196
痕哥仔 187
彩虹RB 160.5
屠殺馬會 138
金世正 128
當家精選 86
尊兄 81.5
人一世勿一世 73.5
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
貓蛇 50
Win神Ho 17
奧書 10.5
冼毅力saint 10.5
Greenwood綠木 -35
SakaXhaka -39.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
Regen -40
蔚藍海角 -40
蘭仔 -43.5
跟方駿暉贏大錢 -45.5
烽煙 -68.5
覓腸 -72
寶高 -77.5
智高無上 -80
Yurab -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
なつめみお -94
單挑 -120
買韋達會發達 -120
福逸 -120
冬天沒有雪花 -160

20/9 馬PO精選

第一組
R1 眾善積福 (烽煙)
R2 榮冠大道 (新力必)
R3 八心之威 (蘭仔)
R4 星運明爵 (方嘉藤惠)
R5 神駿馬車 (金世正)
R6 明欣賞 (綠木)
R7 歡樂小子 (尊兄)
R8 佳運來 (saho)
R9 悅跑得 (波利)
R10 翠湖飛鷹 (人一世勿一世)

第二組
R1 跑得威 (單挑)
R2 勇福星（寶高）
R3 帝豪精彩 (覓腸)
R4 精彩有你 (冬天沒有雪花)
R5 富存大師 （なつめみお）
R6 股票傳奇 (Win神Ho)
R7 嘉才 （華可可）
R8 長長友 (彩虹RB)
R9 加州更好 （我要投訴黑警）
R10 勤德兼備 （屠殺馬會）

第三組
R1 環保時代 (七色)
R2 天天精彩 （跟方）
R3 常勝心（買韋達會發達）
R4 健康在望 (Yurab)
R5 冠軍名駒（福逸）
R6 高高 （心之所慕陳曉明）
R7 鎧運之星（囧）
R8 美麗精神 (ケッピ)
R9 平海掌聲 (威爾頓)
R10 玖寶 (當家精選)

無人開

今場做愛

一係就冇人開 一開就3個一齊開

Lm

樓主好波

用番呢個

你開post呀

好想佳運來嬴一次呀屌你老母

拉狗大勝馬po冇曬心情開po

好撚嬲呀，我隻佳運來呀

決定唔撚再會賭巴度

我老死又大勝

開po啦做愛

何妖孖寶？

一早要啦

屌你啦見唔到紅字咩

奧書蛇打到巨額過關

巴度真係好撚廢
完全唔會攝

我屌你老母巴度騎標準猴王都可以4檔3疊你騎乜撚野馬呀

你剩買w咩？

自從戒左買巴度之後省番唔少錢

西手就攝到但騎落去1步都冇

我老細咁爛賭冇理由淨係贏隻大熱門就收工掛

天作之合 唔係巴度一定跟

記得唔知暑假播左次法國馬，佢1檔3疊

WP，問題咁樣今日只係+80

我+275

同路

唔係賀狗

真係好撚搞笑
所以我頓同拉 先咁多馬騎
根本上一堆洋將都唔爭氣

閃電俠跑唔跑得返呢
諗起格格久休復出就贏

LM

閪手呢場醒醒定定呀, 屌你老母

同R1 咪過左關

仲有閪手 見到佢兩個可以省番

呢場唔搏以後冇賠率

你反手天作之合試下

呢隻買左了

閃電俠

就算你話第3果個田雞 比馬佢搏仲要睇佢有冇上身 冇上果日有p好好

兩個都一早戒左
閪手+巴度 真係害人不淺
賀年就來都列入名單

電子群星

電子群星無P 騎果個自己行上IFC啦

有冇人要10

係咪合埋眼買平海掌星

加州更好放咗一場電搏得過

呢個真

操練夠晒誠意
馬就一定唔叻 但雷今日人有
要埋啦

對賭仔同練馬師嚟講好事既
聽教聽話 佢搏同唔搏有得跟

對馬主就

好難諗
睇佢大閘真係一般

根本潘雷田雞成日夾計造馬，其中一個去既時候，總有另1個騎熱門但唔知做乜鳩

今日剩返d事前注，唔中都有$275贏

賀年d走位我依家都好少買佢

我真係會想答你係

你又贏

繼唔繼續追雷

唔叫你雷狗一日

手風呢家嘢人為嘅姐

星期三輸左500,咩又贏

禪勝寶駒

老人輩教落, 1000上1200 死9成
仲要賣到1.8

老一輩

何澤堯全日剩係跑一隻，w唔到就好笑

想買洩恩係咪睇唔開

頭先咪跑死左隻

@烽煙

大賽騎師，唔洗買住

電訊驫馬

呢場簡單，買雷狗

部能喇

依d場口潘又殺一w先

天作之合 我唔撚信巴度真係咁閪

隻傻鳩富存咪佢跑

唔好買巴度啦

條撚樣唔係隻隻去

隻2行得好撚淡定, 食硬你咁款

一隻第一次轉灣賣 1.7
一隻成年冇跑賣 5.8

安仔排一檔代表咩

最後買咗10

所以信雷狗仲好

On9想買雷位置點知買咗獨贏

塞車 走死位

贏多三倍派我未

應該潘頓了

何澤堯（0分）

唔會位置都冇掛

7定9定11

3 5q

哇潘頓我屌你呀???????????

巴度你試下搵位搵好d

隻閃電俠好好馬黎

超到

勁撚到

冇睇但係你咁講都知佢收皮啦

1 2q 中

1.8 好過買曼聯-1/-1.5

薛恩？？

加州更好護住隻夢想食柑埋2疊

安仔輕鬆一檔收P

田雞你呢場又有啊
頭先又無影

四連環有冇10倍

潘狗屌你老母

莫雷拉最後50米縮哂手屌你老母
差d無撚左個p

佢好撚ON9

睇下肥鬼條傻閪練乜
隻2

潘狗你係咪收停 我屌你呀

放棄衣個騎師啦佢隻手有事

巴度真係笑話嚟

電子第5上天台啦

所佢地死哂

嘩得返70幾Q 頭先仲有130

隻1又內欄搵到觀眾席都冇位

第一組cls

奧總發達啦

夢想成金有精英大師影子

18蚊收息

全世界睇住佢收停

呢句真

雷狗同潘狗鬥收停

我寧願佢西出去一外檔

屌佢老母走入去塞車200米都未搵到位

1.8好過買曼聯 -1/-1.5啦

雷狗好野

莫雷拉先係

潘頓我真係屌你
明明可以入頭3
屌你刻意停 仆街黎

起碼有錢收先

巴度想佢攞個好位沖都難

點到你唔服

一見到有隻頂頭大熱，3個一齊去馬，又禁啱既

悉尼冠軍 食屎啦

Shit恩 非常有問題

隻手係咪小兒麻痹

Haha我唔會再上黎啦過埋今日

認真同條女發展下

一年後上黎搵你

悅跑得俾人封可惜

屌你潘狗仆街死啦

幫條女贏左幾多錢？

入到頭4已經齊齊收錢啦

雷同潘兩個都唔想去

仲信唔信超級on9
上場俾佢搞到輸爆廠

祝你幸福快樂 奧書蛇 我永遠既偶像

轉彎前攝到上去已經知有

夢想成真可能正宗1200馬

尾場5號我應該有啲過關飛掛

買親都閪

曼聯今年打護級wor

你俾埋最後一場貼士先走啦

屌你巴度唔係唔洗99(2)條呀，拉馬拉到咁出面，拉到最後100隨便推兩下隻馬勁到，CLS

尾場大龍鳳啦

20幾萬過關

5號囉 盲架你

88啦
味撚再返黎

稀世寶

Dllm

反手拍左2bin

尾場薛恩 輕輕鬆鬆

閃電俠特登吾去馬？

勁搏 1.8

味用第二個ac覆

比勁博打走哂啲飛

阿加汗

其實鳩猴有冇諗過點跑馬 下下四五疊我放個公仔上去跑算啦

韋達肯棄用巴狗未？

去咗個佢要去既位就收工同收錢

腳有事先賣

咁女上司點算

益撚左你啦回飛

雷去左啦 潘今日冇返

勁博1.8係咪又係收息

3.5過到1.8

hea到仆街，轉灣一早拉出去贏得

條撚樣今次黎香港唔撚係路

狗餅要爭分跑級際賽

尾場10號係勁，但升班1400上1600仲癲過夢想成金

我孖寶叫2,5,6

大家贏多啲喇 後會有期

唔講以為第二個人黎

睇下玖寶跑成點

暫別賭馬定馬po

奧輸搵左個水泡

第二次嚟唔駛期待啦，老豆嚟到都柒下柒下咁

釘鳩個陷家剷牌未

馬po先

有冇手足叫緊六寶

牙般食尾糊啦

收爺啦

狗寶冇贏過馬加左16分仲要大魔頭轉出嚟都咁有飛

跑完今次仲有下次先算

我都叫緊 不過你中埋啦

我已經2場單頭

奧步囉

起碼佢唔會咁拉馬先

星期三再見

我頓我頓 快啦

我飛咗夢想成金

其實奧神一個賽日平均贏幾錢

尾場唔洗揀
次次都係潘雷兩個玩哂

咪好識到條女唔好上來賭馬
陪多D佢啦
25歲仔差唔多要結婚生個仔俾老豆老母抱孫

勁搏都得我唔撚玩啦今日

我正

勁搏升班增程 1.9
買返翠湖飛鷹好過

何妖騎達少嘅馬好似都會搏盡？

奧蛇退休了你地呢

right

隻4號後上好勁WO

田狗冇w wo

翠龍拖埋啦

今日贏條6.4孖寶

上半場大敗

尾場開咩真係好重要

尾場單頭咗潘 點補好

隻6都好勁 賀年

有無救命水

天作之合睇重播肉撚酸到

連贏位置Ｑ 10 場 5 確妙星 拖 3 翠龍 +
6 飈驥

最後了

咁你老豆老母抱孫未

我唔撚敢睇 驚失控

佢過緊十幾萬去5

我養唔起
所以唔生

巴度人道毀滅末

即係有女

入直左片右片扮搵位

就快要改名

冇人賭大道?

呢場係何妖騎有p啦

巴度 閪手仲衰過d華將

翠龍啦

D仆街一有全季牌個個都係牛鬼蛇神來

係，就嘔血

有

通常呢d時候告狗就黎料

玖寶 級數夠唔夠跑

閪手騎閪馬

翠湖飛鷹又無人講？

翠龍 但割撚

估計
奠雷拉會三甲不入
再買閪手就真係超級on9

可以啦

咁輸p真係好核突

想要超級綠洲

跑開一班 g1 g2
你不如問其他馬夠唔夠佢資格同佢鬥

呢隻早段實立，咬唔到前置位喎

靜啦

隻馬唔洗前置
匿到係中間 直路走出去 狂打上去就得

田係咁跑就好

張基講緊賽績派 晨操派

冇馬走wo 有冇步速比佢打上黎

大道至正衝贏凱倫
凱倫衝贏狗寶
識買了

周俊樂無馬騎 點解會借唔到佢用既？

奧

9號14號100qw

師傅唔比

達爺唔覆機

十三等左一輪都冇覆笨輝放唔放人

點解唔俾

佢自己又唔撚用

置底 封存 等條傻撚單機
我達識玩呀

人棄我取
要 翠湖飛鷹

格來美p

方嘉柏

部能

你今日出d水中過未

奧斯過左20萬去5號到
最後上樓機會

田泰安就田泰安啦

你個名好歌

最好潘雷田都冇

Qqp4.10.11.14

same

再部能

格x美當百獸王初出算

佳運來撞出嚟打晒芧波都仲好意思鬧賀蛇?

接納

4346 位置 沙田 星期日
第10場 位置
4 翠湖飛鷹

$ 5,020.00

拎尾數出黎撐

賀蛇食尾糊

颷

5k尾數

隻5好重飛

奧總打多注落去
不留遺憾

今日嬴左十萬左右

有冇迷恩黨 1號

你成日反完又反

啲飛亂到傻鳩

脆龍贏

通常我唔買潘狗佢就勁中 買佢就收停 正狗黎
今場唔撚買佢 就睇下佢條撚屌點跑

玩命買閪手

4 11 pq

玖寶點都應該有嘢睇掛？

翠湖飛鷹

痴線真馬王

14檔都贏
痴撚線

係咪痴線

賀狗真係on 99
屌你老母

痴撚線級際馬黎

9跑都贏

翠龍

下 賀銘年三疊望空放頭

雷神癲撚左

賀銘年又贏
有二疊靚位唔要出三疊放頭

戇鳩

賀狗鳩跑屌你老母

勁博勁撚到

又同路

馬王 勁博

田雞早早就飛出去過埋狗保啦 塞係入面做咩

我屌你老母田泰安騎乜撚

雷神又要揀
顯心聲定勁博

呀蔡
呀蔡愛將
呀蔡舊馬

尾場size玩晒

3.2蚊派錢cls

顯心星有對手

屌勁搏有冇咁撚勁呀

一蚊不再買賀狗

莫雷拉派錢

四重飛咗勁搏

翠湖飛鷹無P吊佢老母

賭係咁賭
試閘做埋跟前俾你睇
又撚狗

買割撚好過買西手
人地都係內欄

癡撚線，田泰安由頭到尾都可以跑撚錯曬

真

勁搏如無意外係香港馬王

勤德兼備差少少

翠湖飛鷹留力下季？

由頭都尾都冇跑法贏到冇得跑

過關翠湖輸左

下世

輸級數

勁搏1800馬
顯心星冇咁長

勁搏跑打吡

能叔騎足俾你
薛恩你上天台罷啦

翠湖飛鷹完全吾去馬

贏得好撚輕鬆 一撚定係馬王

又一隻四歲三冠？

大家肯迷拉未

真係已經跑到一絕

田泰安係咪on撚鳩架

打吡見啦呢隻...

我輸晒

部能呢場騎得幾好
攞入面慳到盡俾到個p

82 分雷神
好似好耐冇見過

金鎗六十同美麗傳承未必係佢對手

呀拉今日咩事

1600個場都會見

E&E唔會贏到打吡掛

贏唔出奇，出閘有得放頭唔放頭，沿途4疊，CLS

乜撚嘢勤德兼備啊

阿仔有爭分奪秒 老豆有勁搏 養馬運勁到

2022杜拜草地大賽 勁搏贏呀

3疊嫖妓

dllm佢今季係咪學人玩慳腳程呀
dllm買你就係想你飛出去沖嫁咋

喂潘頓你唔好叫潘頓喇

好難唔輸哂
前面場場熱野
後面就開一千轉千二 千四轉千六

岩岩夢想成金已經痴線 呢隻仲癲

放頭 你搞笑？

2,3,4中撚哂點估到勁搏咁q勁

諗起有隻E&E馬女贏到二千幾米 好似係

正 回到3.2 狗會派錢

陽明飛飛 戰利品都打吡啦

川河尊駒top fit跑1600夠吾夠勁搏跑？

上季尾果個垃圾黎

而家啲馬難賭到嘔

翠湖可以跟勁搏走 但轉彎唔夠膽蝕

真係痴撚線
跟住隻狗保匿係入面
人地隻馬都衝出去
田狗唔撚知做咩 明明隻馬大把係手 都唔撚郁手

勁搏太勁

跟撚住呀契哥上點會冇p

升班贏已經好癲 仲要增程

一直追雷林尾個鋪信咗潘頓慘死
點解我唔相信你雷

仲要贏到咁,好癲

都唔同老豆

前面個堆

全程望空都贏
呢度馬最少都110分

痴撚線馬

潘狗跑假？

人地跑千六佢跑左起碼千七 照贏甩

係咪今年打吡馬定轉五歲？

脆龍跑得幾靚
好少見部能攝內欄

田雞今日輸死人

勁博勝完可以再勝

勁搏係加強版步步友

[電訊琪峯電訊火箭] 九月二十三日谷草八場賽日討論區I

田雞最後跑第幾，睇唔到

五六名

格萊美幾時有 次次陪跑

總有破格馬 前排睇英國Redoute's Choice仔都贏到長途 la

thx

今年打吡D馬應該唔會咁差啦掛

有冇人尾場同路買潘狗
轉彎唔跟勁博出走入裡面塞

第六 隻馬玩撚完碰碰車自己上返黎

六寶八千幾

呢隻勁博好惡 馬王就一定了

今日兩三次都係咁

迷拉黨都輸

呢場咁樣跑即係全程望空都唔怕你
果批貴價PP 麻煩啦

顯心星對勁搏多數咁早有野睇之後就會有堆大名氣初出pp 狗餅

求指點，睇下駛唔駛改策略

全程外疊贏甩

分隻神駿馬車
4隻雷神大熱加隻18元

今年我希堆pp都未岀

影子英雄 柏林探戈 俄國君王
唔知邊隻做狗餅呢

俄國君王

估錯曬邊啲放邊啲唔放

勁博真係好超

羅富全上年咪吹到幾隻pp駿龍駒超級on9

無得估

雷狗咁勁唔去埋隻首飾大聖？
場場你贏人地輸錢呀

隻馬根本跑自己
話之你點跑都贏
正常既馬應該搶口輸9左
你買左勁博頭800應該撕飛

最勁個隻瓜咗

我達今日又針，得久保有Q

跑馬始終跑隻馬
星運明爵超級閪馬幾好手風都冇用

咁而家勁搏只係贏玖寶翠龍，叻個批就縮晒後面，所以呢場水準都有d難計

我仲慘
雷狗5x6 win 買中無個2隻

天作玖寶可以繼續追既

btw 田狗究竟點撚樣可以跑1600錯足1400 除左出閘冇忽正常

係
但係贏得太誇張

確妙星點睇，冇跑過